[突發]Red Velvet新歌mv出咗啦！！！！！！！！

好正啊
RV大發
btw椰梨今次造型幾靚

倒緊數

唱緊乜

仁災

仆街
伏撚到

好聽啊

攝杉啦變尖

唔怪得知嗰時揀russian roulette 同rookie都唔揀zimzalabim

肯講普選未

一山還有一山低

真係唔掂

RBB好聽D

哇屌 本來以為RBB已經係RV最難聽嘅一首歌 勢估唔到唔夠年半就黎咗首仲勁嘅

三首得russian roulette掂

Russian roulette好聽喎

好難聽..

仲衰過RBB......

要聽多幾次先會順耳

係
越嚟越衰

RBB rv神曲wo 好好聽

冇咁難聽.......

你呢首都話好聽

幾正

RV最難聽肯定係power up

二線女團就算撚數啦

…………

認真覺得RV用緊f(x)用淨嘅倉底貨

史上最難聽

好失望 屌你老母sm

點解佢地啲歌咁撚難聽

RV點睇都係一線啦吓話雖然依家唔知呢次comeback成績點 但都唔會飛出四代五大女團

f(x)d歌真係超正
掛住佢地

我屌你老母

是
解散倒數

得啦
TWICE大哂
ok?

啱呀 danger electric shock 4walls

BANANA幾好喎

好撚仆街

條友係once 9
質素有限

冇實力靠回歸次數硬谷上去嘅團最搞笑D fans唔將平輩放在眼內 仲要屌鳩少女時代 話人auntie

頂級女團：TWICE
一線女團：BLACKPINK
二線女團：其他

捉到你黑rv 嘅証據

once真係黑撚人憎
最難聽啲歌係曬Twice到

once9又出嚟吠

唔單止難聽。 隻舞仲好難睇。

我已經不斷說服自己

強烈懷疑你扮once招黑

signal世界級難聽

有啲fancy feel

非

fancy聽多幾次好聽好多

樓主once9 rv黑

四代一線公認mamamoo gfriend blackpink twice RV㗎喎 你喺平行時空就收嗲啦真係唔明D once可以自我膨脹到咁樣 明明回歸成績都係原地踏步

Rv(fx風)

你就once 9牙
我點都唔做once

fancy係Twice最好聽嘅歌
其他可愛歌真係頂唔撚順

一開頭難聽，，rv d rap 不嬲唔得

你對耳與眾不同

fancy 好聽好多
呢首好難頂

歌黎既咩屌你

不嬲係

痴撚線

好撚心痛
有無啤粒明個種感覺
見住人地踩首歌但又駁唔到
因為真係好難聽

Twice露少少就話性感concept
明明仲叫到成個幼稚園咁

rap聽返bp好啲

ok啦
正正常常

same

煩死～you

咪扮啦你

55

你就扮啊
又做假膠

已經係喺一堆屎入面揀一粒最靚㗎啦

首歌真係

Dumb 咪幾好囉

有無清可以講下呢種係乜野曲風印度？

我一開account就係講我最鍾意嘅Red Velvet

我最鐘意like ohh ahh

還我perfect velvet曲風

菲律賓

Twice啲歌首首一樣

本身想入嚟Post下老女人嘅舊相嚟贈興下
但聽咗半首歌就知今次Comeback收硬皮，所以廢鳩事Post相了

power up前都屈機
之後……

屌仆街
娛樂台同音樂台真係兩個世界嚟

我質疑你對耳姐

好想知佢地要錄音嗰陣諗緊咩

咩意思

認真twice啱啱出道嘅風格都幾好 結果佢哋食所謂嘅可愛風食足4年

證明佢地好勁
咁都唱到

仆街啦今舖

你去圍爐post睇

有得say no咩

想問六永去咗邊

正常啦
之前RBB都係咁啦

笑到傻咗

rbb我覺得唔係咁差
但呢首我聽完r哂頭

首歌同造型都好唔掂

佢地唔畀人屌難聽架

超越signal同dudu既神作

signal同呢首爭k pop最垃圾

好撚難聽

今次真係好失望 攝衫啦變尖 做乜撚嘢 純粹洗腦 簡直浪費左RV

世界級難聽
中間變左印度歌咁

聽完呢首Zimzalabim後youtube自動轉去聽apink
即刻覺得天與地之分

仲差RBB
無神神鬼叫嚇親唔少人

ddd ok la
signal chorus都叫ok
呢首真係

上咗熱門了，一陣應該會有人黎罵我地

是旦啦

作為啤粒嘅我

乜你未俾圍爐post blacklist？

不要再提了

no eye see

點解

但係今次都好嘅 咁難聽 又慳返啲錢 果斷唔買佢隻碟

仲難聽過RBB

先睇左comment 諗住聽完幫RV講句公道說話
聽完屌你我講唔到個腦得三句字做乜鳩

rbb mv係萬聖節 所以有尖叫聲正常 我估

點解次次都係joe著最靚嘅衫
牙現就一般般同露得最少

乜唔係會blacklist哂娛樂台啲人咩

好耐冇聽過咁難聽既歌
聽返次bad boy洗下耳先

有啲咁嘅事

我真係覺得power up好好聽

perfect velvet所有歌都好好聽囉！

真

無咩

......有啲講真奇怪

諗唔到點解咁作

完全係EDM格式
之後黎硬加歌詞上去
都唔似for歌手唱的

but 啲bridge 最好聽

識ball

爭咩啊 兩首都一樣咁難聽

都唔明你地點解覺得RBB難聽

我覺得好聽

聽sidetracks啦

我覺得ok啦

係 首歌拆開黎聽既話其實幾好

仲差過happiness
人生污點

我覺得rbb真係還好

下 happiness好聽喎

Happiness真係超難聽

空降Melon第3

依家係第二差
rbb>happiness

屌好想聽啊，但國難當前無心情
利申 啤粒

垃閪圾

啱啱好似係圍爐post見到你

難聽到

咩事
有冇link
一定好撚好笑
一定圍爐到仆街

廢事指名道姓啦
你去音樂台頭幾個post有佢地份
真係要睇

邊個post 叫圍爐post
spotify仲未有得聽新歌

成個album出哂啦
side track好聽

發現有進步既地方
4k

第一次聽K-pop聽到有印度風

拿
我有讚你yeri
雖然冇人睇到

happiness 好聽喎

呢次造型排名
YERI>IRENE=SEULGI>JOY>>>WENDY
班盲反唔屌都當留左手啦

首歌出左,官方IG連宣傳文都冇個
正式宣佈,下星期CB既 (G)i-dle會係6月既贏家

日本新歌好聽好多 Twice韓歌無日歌好

轉會neverland

過氣啦，次次出歌成首歌都係小捐唱撚曬

請夏都下個禮拜cb

想知舒華又哼邊幾個音

夏b睇teaser 聽落幾正

大期待

反中風氣淡左班韓狗又衝哂出黎

以為聽緊印度f4

心碎

點解冇其他ONCE出黎幫拖
我俾人屌到反皮

聽完，唱乜嘢..
即使Wendy我老婆都幫唔落..

娛樂台不嬲都冇once啦
你仲成日踩入人哋地頭
真係博屌

葡狗囉

好難聽

我once黎==

禾災

屌，係咪要人教？
你搵堆Irene未整嘅圖出嚟就搞掂啦

牙現!!!

踢走個泰妹先

耳朵被強姦了！

聽到頭好痛

乜撚
個隊CLC嚟

【反送中Hiphop】

小弟誠意之作，希望各位巴打絲打會鍾意，亦都可以鼓勵到大家；有feel嘅話希望可以share比你嘅朋友！記住我哋要嘅，係撤回！

Youtube:

Soundcloud:

IG: 3colouredrecycler

踢走minnie

聽be natural
幾舒服

還我bad boy

乜gidle唔係得四條友咩

邊四個

其實佢地唱Bad Boy 或者慢歌咪幾好，唱功唔差但成日唱洗腦歌，點解

呢隻新歌真心好難聽

點解要哂左佢地

冇人💓peek-a-boo

都仲係呢隻concepts.....

g唔識串個泰妹都好樣衰喎

因為有red同velvet兩個concept
早期red concept既歌都正架

elcome 手足

Welcome 進入我地個大家庭

支持

垃圾

200

屌你老味 越出越難聽 邪教歌? 洗腦過sing hallelujah to the lord

先沙啦便尖 先沙啦便尖 先沙啦便尖尖

屌你老母啲樣真係巧撚7膠

系咪牙笠作嫁 咁撚難聽

係呢度
我身為一位ReVeluv
想同咁多位覺得首歌好難聽既HATER們講一句

熄左聲只係睇MV既話
個觀感好一萬倍

五百萬多個反韓人士表達了意見!

0:32 jm99

意外嚟姐...

Wo oh oh oh oh
La la la la

Sm食到咁偏
竟然諗住進軍印度

比啲咁不倫不類既垃圾我聽 歌刀吾成歌 首野擺明想比印度仔聽 班印度仔聽完刀話你on9呀 屌你臭化西係班弱智粉先會被強制性聽
仲有見到佢地幾個面型成個簡淑兒甘 巧撚樣衰牙

好難聽 服裝一言難盡

出現了
等咗你好耐啦

負皮仲多過啲三毛post

超越咗子瑜生日post

證明依首歌大家係真心覺得難聽

其實賓妹你係唔係啤粒

禾十卜yeri

我知
今次yeri幾令女
唔反了

仲難聽過記你老母

佢係

我都係

如果首歌612前出
班黑警真係會想死

開頭好似走音咁
Bad Boy最好聽 成日loop

好撚正
最鍾意聽RV要由第一次覺得難聽 loop到覺得好聽

不過今次真係好難聽

啱啱聽咗第四次
越聽越順耳

樓上辛苦曬 越聽越順耳都夠膽講得出 個良心去左邊

咁奇怪既歌真係第一次聽
到底rv搞咩 明明power up都幾清爽活潑啊
RBB已經刷新我對難聽既認知
然後呢首又唸經又edm又活潑又奇怪既歌想點？
其實我唔覺rv係四代團一線地位好穩架咋
咁搞法真係嚇走晒路人啦

又開始互屌
成日覺得無論男團定女團都好 好多唔同團嘅成員都friend底 但係啲fans係都要互屌 就唔可以和平啲相處咩
其實每一群人都有好有壞 邊一隊fans都有好有壞 無論係Blinks又好Once又好ReVeluv又好 大家無謂以偏概全互屌啦

下
得個隻once9出嚟屌咋喎

明引戰啦
唔係邊有咁多推post

新大佬

歌難聽 舞唔淫 玩撚完

洗腦印度兒歌

愈聽愈正喎 點攪

無法啦，其他三代目仲衰，無人理

red favour最黃金期

bad boy好聽過rbb十倍

啲負評

堅唔掂....

SM係咪真係咁鐘意搵啲九流音樂人嚟寫歌
呢首咁不知所謂嘅垃圾竟然可以收貨

好心SM就唔好搞RV啦 DUMP ICC 咁咪算囉

lm

之前大批韓國粉脫曬飯 話見到真人成日不和

佢唸經果part 我唔小心笑左出黎